國安惡法七大謬 - 區家麟

全文

國安惡法七大謬 - 區家麟

「全世界都有國家安全法！」

別人的國安法，不會以言入罪，不會保護一個黨；別人的國安法，不會只需幾天就通過，不會不諮詢各界意見；別人的國安法，。。。。。。

「全世界都唔准人分裂國家！」

美國有加州組織要求加利福尼亞獨立；加拿大有魁北克人要求獨立；西班牙有加泰羅尼亞人要求獨立；大英帝國有蘇格蘭人要求獨立；自古以來是中國領土的外蒙古就從中國分裂了出去。統一問題，你可以贊成或不贊成，你可以。。。。。。。。

「而家出街好亂，立國安法就啱！」

在街上有人違法堵路刑毀，那叫治安問題，不是國家安全問題；在街上有蒙面武裝分子打人開槍射彈，那叫警暴問題。用國家安全作法律武器，只會令民憤爆發，治安更亂；。。。。。。。

「立法不影響港人依法享有權利自由！」

林鄭這句話，講來講去，都說「依法」；到時，法例已變、刑罰已僭建，你本來的權利「依法」而變，。。。。。。。。

「只喊口號沒有行動不犯法，『結束一黨專政』可以講！」

黨國與西環律政精英，專研創意法律運用。講粗口可以告你擾亂秩序、堵路可以告你暴動、拿着鐳射筆就告你襲擊、議會拉布要DQ、搜到爆炸品就是恐怖主義。你相信這幫法律恐怖分子，。。。。。。。。。

「不顛覆國家，罪行和你無關！」

劉曉波、譚作人、許志永、江天勇、王全璋、熟悉的名字，他們只是寫寫文章、幫助弱勢，已經是煽動顛覆國家；王默、謝文飛、梁勤輝、張聖雨、默默無聞普通人，只因在廣州街頭支持佔中，。。。。。。。。

「立法細節未有，故不要猜測評論！」

沒有細節，不知法例有否追溯力、不知誰來執行、不知秘密警察權限，一眾傀儡撲出來爭寵鬥忠誠，黨的喉舌四出逼人表態；香港人掙扎反對，權。。。。。。。。。。

最後，每個人都要想清楚「國家安全」四個字。你所愛的祖國，是否現在的黨國？你保護的，是國家安全，還是黨的安全？。。。。。。。

區家麟

==============

好好既論點
麻煩大家click 入去睇曬佢

好好既論點
麻煩大家click 入去睇曬佢